[文宣入] TVB想spin成示威者追打市民 要正視聽

Tvb新聞完全冇話係示威完着黑衫返屋企嘅市民畀白衫黑社會打 淨係話暴力事件同埋發生打鬥 仲要播政府聲明咁一次過遣責晒上環同元朗 搞到好似係示威者打人咁
要文宣畀多啲人知真相 尤其中佬佢哋好反感黑社會

文宣重點
1. 黑社會打無辜示威者同路人
2. 黑社會打老人、小童同大肚婆
3. 兩個軍裝警察睇住白衫打人之後走咗
4. 999 cut線
5. 警察接報30分鐘都未出現 出現之後睇住白衫打完人走
6. 何君堯同懷疑黑社會合作, 同白衫黑社會握手搭膊頭[/red

大家用多啲相 寫清楚啲元朗嘅起因經過 政府幾冇能 黑警偏頗
[red]同埋邊個先係真暴力

求大力推

推

push

有冇文宣巴絲

推！

要打贏tvb就要由文宣品出設開始

要瘋狂再教育家中父母

有冇人推

tvb班傻閪仲死撐話持平 有良心就quit啦

喺tvb班人quit之前要令人知道真相

push!!!

唔好淨係正皮 幫推

一推再推

大家唔想家中老人畀tvb三誤導請推上熱門

有冇人幫推好攰

推吖 文宣巴絲請出手

有冇人整長輩圖

pushpushpush

Push

求推

唔好放過佢哋

push push

文宣

有冇人出整 內容上面已有重點

求文宣

推po同時大家請關注中環開槍

算吧 智障就係智障 只係夏蟲不可語冰

中環都好需要警察濫權文宣

有淺黄唔知真相就會割蓆 唔可以發生

幫推

黑社會打人

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

推大力啲

pish

push ah diu

求各位大力推

文宣要人

文宣重點
1. 黑社會打無辜示威者同路人
2. 黑社會打老人、小童同大肚婆
3. 兩個軍裝警察睇住白衫打人之後走咗
4. 999 cut線
5. 警察接報30分鐘都未出現 出現之後睇住白衫打完人走
6. 何君堯同懷疑黑社會合作, 同白衫黑社會握手搭膊頭

自推雖然可恥但有用

1

2

3

4

TVB真係癡撚線

5

6

7

佩服tvb
今時今日打撚到爆曬缸都仲可以顛倒是非
啱架喇
放越多癲狗出嚟
乜人都咬下，總有一日咬親自己友

唔可恥
推

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

TVB仲有咩講唔出

一、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

二、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

比78$ 裝now 救家人啦 tvb 可以變atv

推返上去

要盡快將黑社會同建制、警察、政府掛勾！！！！！！！！

今時今日淨係睇tvb唔睇其他社交媒體真相既都唔係正常人啦

老一輩始終睇tvb多